如果有機會去返你10歲的時期，有咩方法可以最快發達？

冇資金，就算知道邊度股票爆升都買唔到
叫老豆老母買，老豆老母只會當你9up

03年叫老豆老母買樓就已經夠

買Bitcoin

6合彩

搵大姐姐拍運動片賣

即刻殺死自己 以免日後受苦

個個失業，老豆老母邊會聽一個10歲小朋友建議

砍掉重練

買biticon 買德國7:1 拜仁8:2 買700 Tesla sq 外賣仔

武肺入晒tvix sqqq 等侵侵救市再訓身tqqq
套現晒 再買樓再放 再移民

你10歲個陣咩年份? 應該未到03年啦?
講返2000-2002有咩大事, 等佢信你先囉
聽明人

10歲小朋友點買波點開戶口買股票呀

提自己2010年入U之後要借盡政府筆grant loan
大學時代part time搵嘅錢儲起哂佢
全部買btc
17年12月高位走哂佢
全部轉買tsla
到你30歲生日應該夠退休

當你意識穿越返10歲,真係變第2個李嘉誠

騰訊
facebook, google ,apple, amazon, tesla
biticon

都應該唔洗30歲
Bitcoin由創立到高位嘅升幅係幾十萬倍

10歳學咩人賺錢啊

騰訊對比之下廢好多

歷史沒有如果

買波囉 賭馬都得 10歲時場場都追精英大師win 追法國win 世界杯

背幾期六合彩 好撚過啦 仲買股票

假設你10歲時係2000年
說服你老豆老母買700
說服失敗的話
唔緊要，忍到2005年，15歲，出嚟打散工
所有打工錢留到08年撈一轉食反彈
年尾套現等bitcoin面世

之後條路都好易行了

Bitcoin for sure!

10歲有閪本買貨

你諗真d先好講wo 700應該係呢到咁多隻最高回報

唔計biticon的話 股票黎講 700應該係最高回報

All in利物浦

如果你屋企果陣時有經濟實力買到樓，都唔算窮啦

換左個老豆老母

我期期都中六合彩呀
一個星期中三次
我每個月800萬x3次x4星期=9600萬啦
我使鬼買股票買波咩

老豆老母會聽你講？

講到歷史最強應該係MNST

會退學

仲有14年巴西對德國

賭波

德國7:1

李斯特城英超冠軍啦緊係

只要我同佢講，7月後就會無左沙士
中左佢就信了

依家唔俾你開個網頁
記唔記得15年前7月果期六合彩咩number

咁你係咪返到去10歲個時?

緊係瞓身bitcoin，其他升幅咁廢

樓上講咁多買股 買六合彩
但10 歲喎 你點買？叫老豆老母同你買？

8仙嗰陣allin 282

我會買番何良一級賽包Q

我仲記得有條友喺btc仲係冇乜人識嘅時候用左1萬btc黎買一個pizza
條友而家應該想冚頭埋牆

賭錢
或者買股票

我會從新開始讀書 去外國 認識上流社會 結交名人
當然會叫父母投資
未來既 股壇狙擊手

你都on99嘅
2009年 1 USD = 1,309.03 BTC
2017年 1 USD = 1/19,891.00 BTC

8年升咗2千6百萬倍

你借上借再賣埋腎去槓桿買700都追唔到BTC個零頭啦

開五毛po

買QQ

努力讀書